琴日遊行俾人拉左

岩岩出返黎，你問我答

去到咩階段

有咩幫到手？

冇坐爆?

民陣律師有無幫拖?

佢拉你之後做咗啲咩

冇咩事其實，都係去行一次個程序

仆街啦去

口供有冇亂講野

冇野問
多謝你

有冇簽多野
千祈唔好認

瞓得好唔好

去唔去埋11晚？

有冇比警犬打

辛苦你，612我頂上

遊行定留守？
遊行都拉？

唔會簽

用咩理由拉你?

加油 香港靠曬你地

會唔會被告暴動？ 好驚 尋晚都在埸 剩係影相同身份證就放咗。

唔會

差人做野

6.12 行動升級，我地一齊推撚爆佢

對唔住第一次走上街頭抗爭 好驚 好多謝你地咁多位帶頭lead住

會唔會留案底㗎

咩位比人捉
想知道佢咩位會用咩罪入

話會睇撚曬d片, 不過都唔知會用到咩罪名告

我老豆

警察話會睇撚曬d片, 不過都唔知會用到咩罪名告

想為難我地啫其實

唔洗律師都保釋到？定係老豆就係律師

加油

加油
但留意用詞
左

感激不盡

611晚呀改咗

611 611 611 611 611

我老豆係律師

有無留案底？

辛苦曬義士
對唔住琴晚冇留守到

小事 唔會

佢有咩反應？？

巴打 係咪警署300幾個入面其中一個

律師仔我仲以為你老豆係季剛

佢而家話搵到大量武器

分分鐘屈你地暴動罪

幾多錢保釋？

早d返屋企沖涼食野訓覺

多謝你

你話呢 政府工 公務員 唔洗做
但遊行得通常都唔會做

搵到都無證據話係示威者...鬥吹姐 我夠可以話林鄭用完擺低la

巴打保重

屋企人支持你？
有無俾老豆話

一百萬人但連雨傘個程度都做唔到

岩岩出返黎但11點幾係警署都開到POST

天佑巴打

入面可以用手機

仲有第時in咩公問你有冇犯罪 案底 都要答有
答有唔請 當你更生人士
其實好慘 好大犧牲

仆街嗰下都仆中你 樓主輕傷但宅撚死你

多謝巴打，保重
唔知你聽晚會唔會係到，但點都好萬事小心

通常都唔會好大件事，除非搞到好大獲

覺得個結果有冇意義?

利申 昨晚喺立法會外面留到12點半

冇意義，始終唔夠勇武

有無比人起訴

你真係唔識架喎

多謝你

其實可唔可以咁講
如果多人被捕 其實唔洗驚

冇，但我想，未夠激

用第一身講詳細少少入到去嘅流程係點?
始終11號晚又會嚟多次
比大家知多啲
有定心理準備
又或者會唔會其實根本無咁恐怖?

俾連登啲鍵盤戰士撚到咁有冇睇法

多謝巴打，保重!

我建議就係全部一齊衝，如果人數太多班警犬係做唔到啲咩，通常起訴係想殺雞儆猴

多謝你。加油，香港人

可唔可講下流程，同點應對，等其他手足有定心理準備

多謝你為香港付出

除了特定行業，否則唔會check你有否案底

至於你伸唔伸報，睇你自己

多謝您

補充返
1 要入3個月獄以上先會有案底
2 3年後比人問有冇案底可以答冇 （更新計劃）
3 公司要查你就要親身去政府部門申請
呢d多數都係hr搞 同只有大公司會查 細公司好少理 唔係偷竊強姦果d人格問題既都唔會炒

係咪覺得自己好威

拉左之後會mark低你資料，然後叫你簽野，咁你就唔好簽同佢dum波鐘等律師黎，到時佢都奈你唔何

感謝ching對香港嘅付出

好無力

見唔見到其他人，佢地有無搵律師，啲律師熱線幫唔幫到手

衷心多謝你

有啲人簽左野 咁就麻煩啲

多謝 巴打 守護香港🇭🇰

但

巴打你傻咗啊 抗爭還抗爭自己安全始終最緊要啊

屋企人點睇，包括你老豆

個用意係令班和理非割席/唔敢出黎

老豆建制派，屌鳩我去遊行，但焗住都要救我

祝你全家生癌,長命百歲

1 罪成就已經有案底
刑事罰1蚊or感化都有案底

警方話會保留追究既權利

爸打唔好協

我都會保留我衝擊嘅權利

有無巴絲願意好似上次咁 一齊印單張喺各區派傳單
宣揚罷工罷市 呼籲大家再出嚟
時間已經係唔足夠 但如果人數都唔夠嘅話
我哋咩籌碼都無曬
上次都係要靠大家鍥而不捨宣傳 先叫到百幾萬人出嚟
上年紀嘅人 佢哋無連登 無ig 消息無我哋咁靈通
求下各位巴絲 一齊幫下手

抵死

你仆返去幫老母執骨啦

佢老豆係律師，點會
有錢仔唔會有事既
如果住公屋就小心d

聽講fufu都比人拉左

雨革果陣我朋友 ( year 3)
都比人拉左
畢業之後兩年都搵唔到長工
一路都係炒散

今晚見唔見到你

聽日先會出，太攰

想問下你係咪大學生

巴打多謝你
連登仔612唔出真係對你唔住

真係成功嘅話犧牲我又點話

係

我既諗法係橫掂都拉左比哂資料
一定會繼續係前線
唔想咁樣就認輸

利申 358之一

你去死啦死賤種 連字都唔識打 On9

你老母比狗屌

巴打係唔係納稅人
你係佢老闆，佢拉你要有充分理由
而你依法有權要求紀錄所有參與行動嘅警員編號
特別係負責拉你，同埋當日指揮落命令嘅負責人
如果巴打係凌晨喺舊差館俾人捉嘅
就更加有權保留追究警方非法禁錮

民陣hea9我地

搣街招

你無做過，驚西，千奇唔好認任何野

為正義而戰

嚟m點算好

絲打教下我點做，我怕阻人返工呀

絲打加油

我已經履行緊公民責任

勇係好事
但到時記住要識走位
班狗喪架
尋晚見到有ching走唔切

好快會比阿爸送去外國讀書

唔加油呀嚟m好痛呀

出番黎又一條好漢 加油！

而家保釋？

唔知有咩好問
只可以講好多謝你地咁勇敢，辛苦喇

巴打

假膠就假膠啦
屌你老母

咁冇律師咁點

會有其他巴打互相照應

有無得移民

講就易
點同步?

港幣換美元

明顯假膠黎仲有人理佢

我覺得很慚愧，你會原諒我嗎？